# Analizador de correos

Mediante este programa podrás saber que tantos pedidos urgentes has tenido que atender.
_El proposito de este programa es demostrar el mal uso de la palabra urgente_

## Como usarlo

## Como realizar el despliegue

